文革正式開始！大家記住要真誠報案，做個誠實既香港人，唔好報假案

捉哂你班甲由垃圾

成班搞搞陣
捉撚哂你地返去